(絲)有冇岀街嘅斜咩袋介紹

十九歲，想買個斜咩袋好內，一直都搵唔啱，大家有冇咩建議？
條件係300以下，斯文少少，唔想上網買，想有實物睇

大波就點咩都好睇

kzone

Thx🙏🏻

Thx，我再睇睇

【網購手袋】低至半價再折！Charles & Keith手袋款式減價！精選12款$400以下上班手袋！ | U Lifestyle

我用緊 U Lifestyle App, 隨時睇到最Hit 生活資訊, 下載 👉🏻

NALD

買開H記嘅袋，好襟用
但係要搵靚嘅好難

嘩，好多謝你！

係....

推薦黃店 ig: carryin_official

Thx!!!